唔該唔好再唱肥媽

今日好嚴肅

推，手足比人開實彈你地仲唱膠歌

咁都有負皮？晚晚都有手足比人射你仲唱歌？唱k小魚仙？

一早已經講左 作為前線真係對呢首歌好反感

仲要次次都淨係識唱頭幾句

和理非主場

推

我屌晒你地老母呀 唔通啲狗聽到咁歡樂嘅歌會有感受辱咩

推 次次聽到呢隻歌就想走

玩膠歌係要輕鬆埸合唱

同意

真

次次都係啊～嗰下最大聲 以為有乜事

屌咗幾撚多次,百屌不成才

唔好唱歌，唔好摺紙鶴
香港人，反抗啊！

唱榮光我冇問題但肥媽真係好惡頂

好好彩响前線咁多次未聽過人唱膠歌

Agree push